(歧視港燦）uo俾人cut 單

urban outfitters us 買左幾件hoodie
俾佢cut晒單
有無其他方法可以買到 唔太想用代購

利申 用b&x 集運、vsia卡